其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(46)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

心好累

差1s

今天是個好日子

春春做咩心累

矛人爭

我最信任既在巴早
btw, 信任已因一句偽毒而破滅

有咩開心嘢些牙

好寂寞

1 已袋 以後唔洗爭

原來就係頭香

好凍

而家先返到公司

有冇搶到頭香又出到pool 嘅分享下

熱熱地

我係公司食緊早餐

大佬呀 個個都咁正嘅

好空虛

我最信任既光年巴

因為你地琴晚潛曬水

早晨

巴斯光年

琴晚佢地係傳說Sd

我攬住你

早腸

腸

早呀腸

腸腸

早晨腸

另類sd

你都可以 一齊黎

無3萬蚊

你唔係都有玩咩

休息是為了走更遠的真毒路
不是偽毒潛水

有啊 謝謝大家為我帶來首勝

一朝早freelance 果邊又問我status

卡比用開咩？

@0079 抵玩過sd

綠毛

好似一早比人扭晒

拋棄信任既人，這樣好嗎

介唔介意女朋友好撚矮

原來165男仔都厭棄條女太矮

15幾表示

推比數字巴！！

身高 173 果下笑左

做一次去五次啊

無得嫌

佢放翻個女仔出黎罷
大把人搶住要

無時間做

咁假膠嘅

痴線
15x根本係完美身高

佢強調佢唔係假膠

可以買晒成部機佢!!!!

一齊啦咁
來來來來來

在巴完美身高

屌依家見到d 女好多都高過我

做少啲去四次

扭晒佢

+1 假膠味濃

我都強調我係絲

有15x都夠啦 150以下就難接受啲

有人嗎

睇翻男仔既身高啦

咁鍾意d護眼色

好似冇

未見過後生d 既會150以下
15x 好好 不過我都係ff 下算

我有朋友150樓下

me148可以收收皮先

高過你姐係有幾高？

我係巴

就係seed c

15x進可攻退可守
搵18x男仔又得，搵16x男仔又得
點都冇可能矮過自己

唔好再打擊我
矮撚

我想要高過我的女朋友

我係咩

Btw 平排唔得

留名

過左咁耐都覺得呢段係經典黎.
Suzuki 俾人玩咁
仲衰過自己揀果套

肛肛好

真心玩野

又嘲笑me呢d短人

條仔都好慘
比人玩到仆街

d 女著高少少踭都高我

買鞋揀厚低少少,
幫得幾多得幾多囉

已放棄

決定學踩高橋

165第二個黎架，樓主話佢175
好似係

係呀 175又厭 165又厭

搵真愛就唔會介意架啦

148 seed c

食得嫁？

乙武洋匡新歡曝光！ 混血甜美女大生陪逛超市

人地冇四肢都溝唔少女
你得㗎lingling

從來沒我份

呢個人我會諗到佢地搞野時會唔會好似拎住假鳩咁玩

我不過是毒撚 得塊毛巾 喱係屋企都凍親

四眼矮毒表示人生已完

9up當做例行

首先你要好有錢

數字巴

有女重咁多野講，祝佢地單身

嫌條女太矮？
條女高過自己好咩

其實165都好多女高過佢

佢溝唔溝到高過佢既都成問題

又唔睇下自己咩條件

仲要著埋高踭鞋，又無左一批

Agger 出街見到啲女都巧高

屌你

全部要岳高頭先見到人地個下爬

sor9 我已經冇講關鍵字

女矮點都易搵過男矮

這些機會不是我的

溝高妹

矮撚恩物

教我

我就是165

西班牙藉老公個老婆

高佬

我係絲

直插心臟

我係大波妹

我是第4個出嫂

典cow牙 ching 咪老點

矮女搵男易呀，但相反就

Seed c 148易搵男友

慘情

錯公仔
想打

膠絲

我矮撚 點知高妹要乜

懷疑你專登

召男友 留tg

你老公失蹤

咁你講下伯母要乜

文迪有中出喇，唔怕

明顯佢虛脫了

因為好多女仔都想要完美身高差

我冇呀

仲唔報上身高

但我要女朋友
出係玩下

我有身材
冇身高

伯母要3億

嘲笑me不用掩飾
盡情愚弄我吧

身高改變唔到

著咗redwing加埋鞋墊有162

有3億就可以娶佢個女？

幾多先係完美

巨人族

女仔身高+12cm =男仔理想身高
（好似係）

我想要愛情啫

我沒有六呎高 我卻會待你好

配對成功

但身高無得改造

絲打黎講夠啦

忙完可以繼續做冗員

175-180?

我係睇人 不過平排唔得

牙奇

怪

返來了嗎
心情如何

矮過就得？

Seed x nth不嬲係一對

我巴黎

矮過我

無限中彈

同我平排都太矮
接受唔到

Seed c

Molamola

中出嫂

平排根本唔會鐘意佢

在在

根本望唔到佢

我地不嬲係好朋友

食飯未

中出被玩
你要認真對待每一位，雖然中出係男人

我邊會嘲笑你

都未必既

好早咋喎

🤝🤝

佢太多老婆
太少時間比到我
忙到水都唔上

你又有咩要求先

返工時間食飯
食飯時間玩樂

拋西瓜尋找中出！
但你爛初甘願做佢第四個女人架喎

u law
suen la 已習慣

一時乾柴烈火啫

解決了便秘問題就好了

從不嘲笑人

中出琴晚都係好快潛水了

痾到屎就即飛中出？

中出失蹤咗成晚

定中出咗成晚

唔會飛
有需要再搵佢

好閃

係囉，佢琴晚真係冇乜上水

冇你份！

一日四個
每個三次
每次45分鐘

第二日覆唔到電話好正常

佢係你既通便器

嘻嘻 提子？

有我份

我都唔知

咁多次重keep到45分鐘都幾勁

夠膽同我用趙雲隻揪

返工時間都係玩樂

fleet

前任們的共通點？

今日咪瀕死中

原來枝野就係咁黎

年少氣盛

拎咗報告查咗半個鐘字典,度度都話no abnormal 咁到底駛唔駛做手術

冇前任

我係

佢好似唔c服

中出左mandy成晚

A0的兄弟姊妹們

在在 nth好啲咩
毒撚多病

好啲未

Take care呀中出！願主保佑你

好啲啦 唔知係咪傳染左比同事 佢又病埋

我有帶媽屎

未 仲咳緊

花生你呢？

咳好難斷尾

乾咳？
我次次乾咳可以咳成個月

聽講惹比人自己就會好返

踢波膝頭啪啪兩聲,一個醫生話韌帶一個話半月板,叫我快啲照完mri等覆診排期做手術,我自己睇完報告又好似唔嚴重,淨係有撕裂同有液體積聚

繼續喉嚨痛
好彩又未咳
一咳我又唔駛訓

你又病呀
岩啦 SL 繼續放

聽醫生講好啲
一係睇多個睇吓點講？

好得人驚
貓清保重

係 琴晚咳咗陣先瞓著

多唔多 淨係抽啲水得唔得
不過膝頭唔同其他位 好麻煩

不過踢波以後小心啲 好易整到好易 老咗好易痛

窮撚睇政府

有痰 應該好過乾咳

我人見人愛唔得人驚

我未好曬

問醫生最好

20號覆診睇下醫生點解讀

順便問下醫生想脫毒要點做

咳啦咳哂啲痰就好了

之前個frd打波斷咗ACL 等咗成年先做手術

s級戰將仲要保護

醫生比d化痰藥都幾有用

咁橙
咁佢應該唔係斷得好勁？
邊間排

禾d級 新手3喎

咳得晒既咩?
啲地盤老海鮮日日咳啲青色痰,其實仲有冇得救

嘲笑緊我

呢兩樣都夠喇
撕裂睇下裂成點，輕既可以抖等佢生返埋，嚴重都要手術架

好有畫面

青色冇睇醫生？

個s級戰將邊個嚟?

我新手,送頭小朋友

我都無加你

都係要食咳水
諗起睇政府灰色好難飲果隻

做運動受場真心慘,比人整傷仲慘

姑娘,唔打針得唔得

我仲以為佢係外星人,又唔識出汗,成日問我做乜濕晒

佢又煙又酒,睇咗都嘥藥費

肯定係光年

你唔愛我了

唔得呀！唔會好返

真毒
我最高勇者i,仲成日爭一場上戰將

做微倉會唔會全身麻醉

利申永遠都d排

過埋生日即分會唔會hurt上加hurt

都係唔好同我過生日啦

做呢個位好似要

飲緊紫色

應該係我黎 尋晚add左你
我不嬲都係真毒黎

我覺得差無幾

又係好難飲

好似好甜杰撻撻果隻

勁憎飲咳水 由佢咳下算

時間流動得好慢

放飯啦

仲有20分鐘

今朝比老母話我第日一定係死左幾個月
傳出屍臭先比人知果類

叫春post變左放負唱k大會

咁老實........

今日先星期二.........

我老母同人傾電話

好似有少少壓抑
好想去唱k

未唱過k

慘 毒撚未來

好想resign

初戀同我講諗住比我開心埋先分手,我dllm呀

如果淨係麻醉右腳我怕左腳太悶會練倒掛金鈎

有勁人我用愛麗斯,正

點分都傷

瞓醒會唔會變咗改造人

搵人同居

飛人唔傷(好似係)

好想retire

女醫生

係既我唔洗係道喊
最唔傷係無縫交接果 d

唱哂出黎

上個唔傷,大家都預咗要散,係睇下邊個開口先,和平分手

星期六日去旺角唱

未試過做得咁迷失
全部野都口傳

連回憶都無咩 ?
一個曾經親密既人從此係你生活消失喎

變咗親人咁,間中會約食飯

一邊唱一邊跳大媽舞

好想reset

分手後真係可以做番朋友

咁都幾好

幾時唔使do

係呢到唱

山頂既朋友 一齊唱

有唔開心會同對方傾下,但平時唔會成日聯絡

感覺好奇妙

@0079

寵物求包養

大家一起來 (普通話)

數字巴好忙

衣池奶

你會唔會諗得多左少少

同個阿頭講d 野唔work 唔撚信
屌番我轉頭叫我試真d

我覺得我可以轉職做佢老母,
睇佢成熟長大成人
我細佢 7 年

後母mode

我係巴黎

paris peanut

走左花生都話巴

腦細就是腦細

上面永遠岩撚晒 錯既係我地

唔走花生就係巴

巴黎花生

在巴黎

你條line 在paris

法國呢到好多巴黎人

真男人唔走花生

真係教仔咁款.
同人食飯唔好玩電話
唔好打機打通頂
打少 d 機,
用 d 時間識多 d 野先同人有話題

然後同教仔一樣, 會被頂咀

旅行後resign 可以賺埋d 星期六日
都係頂多兩日先

hi all

蜰

yo

@光年 lingling話你呀

蟲蟲
蟲蟲心情仲係好差

盡快放負啦

花嘜用家表示

蜰！

在巴黎都上連登

轉食肥牛油啦

蟲蟲

真係打算辭？

食左咁耐 要死了

其實響街食果D查多士牛油是咪九成人造牛油?

上個月先多FRIEND轉工
出哂DP BONUS

真男人係食埋人地D花生
利申：真男仔

係
希望旅行期間收到好消息la
有兩個potential offee

認同你係真毒了

男仔

呢兩個月收入少左一半
就係因為轉工轉唔岩

咁大劑

咁真係要諗走

除非學到好多野 而又做得開心

但你唔係

因為呢兩個月多旅行無番工

Linglingc 感覺上好rich

學到d 好舊既野
同埋知道自己唔鐘意玩程序

好rich 就唔洗番工la
亦都唔介意人工唔洗轉工

咁唔關人事喎好似
不過做得唔開心都可以諗走

高富帥

收入唔關事
不過工作內容上越轉越唔適合 需要人工有增長

仲係偽毒

工作內容唔適合 ME2
可惜冇得轉工

Lingling返邊行架

It

矛錢呀好撚窮今個月又儲唔到錢

行業關係唔怕搵唔到工
只係怕d 工晒自己時間

呢到好多

成個連登 男都係it

ling ling 確診 偽毒

型英帥靚正

It同n展佔左80%

自貼plx

那有錢你老母.jpg

做一次去五次

柒頭1%🙋🏿‍♂️

宣傳番

好貴

[url]C:/picture/dcim/selfie/tokyotower.jpg[/url]

睇戲點解最貴 明明兩個人各有各睇

咪係

想入行

我唔信

計鐘
依家d 戲閒閒地都兩個鐘

c drive 貼圖大法
it精英

仲要隔衫摸加2舊

一套戲兩粒鐘

咁你好快好返

想搵ptbf

是咪即是除哂摸唔駛加兩舊

8k 2hour 唔環保

不如毒毒睇

見係nth 絲唔收
在巴收四舊

在巴唔摸齋做

朋友架咋

定已經預左係戲院會被摸 ?

我想入行搵錢 唔係洗錢

聽你唱

搶生意

應該係入面瘋狂摷野

少年你太年輕了
明顯摸係再加錢

睇戲600蚊一套

但佢有plan b

同呢個玩法一樣

啲人好有錢
不如助養下我

要有朋友約過先得

唔隔衫唔洗加錢

仲要咁高級

求助養+1

我唔做

朋友架

睇戲$300
爛市價

Ling x nth 可唔可以圍觀

求助養+2

頂爛市
幾時有倒貼

要收返你錢

毒毒好過

頂爛市
淨係車錢+請食飯+雪糕

摷唔摷得

即是唔摸齋做

出600蚊搵靚仔陪我睇

偽毒ling is watching you

可隔衫摷耳仔+$200

一個鐘食左半盒薄荷朱古力

冇食飯？

正野
食邊隻

食左kfc 今次fatfat

Andes 雙薄荷

仲未食野 好肚餓

抵食

正 諗起又想call g

街市唔少人嗌我靚仔 可唔可以

好想食 好耐冇食

想搵錢

叫我阿妹 可唔可以

成日都覺得唔夠喉想狂食

放題

Kfc點解唔搞生日會

成年無食過

$58四件雞兩個飯加曹格汽水

一個人食二人餐

五日冇食過

下午茶最抵

而家好似$24了
得一件雞唔夠呀

想買番去自己炸

出700蚊搵靚仔陪我睇

ok 我比 留名睇nth X lingling 除哂互摸

好 開個價

女仔食岩岩好了.
好掛住錫紙雞

有錢搵

應該好睇過荷蘭d live show

諗起上次係pattaya 比d 人捉住差d 入左去睇咩打炮表演

之前公司落雨成日叫kfc 同pizza 食
次次都有雞剩

原味難以取代

一個中年光頭呀叔同個肥c9係面前啪啪啪
我

唔撚係掛

錫紙雞又滑又多汁

係，仲要勁近
又玩埋用西食煙

下午茶都是吉野家性價比最高

泰國玩法

好嘔心

吉野家邊爐

姑娘，打完針鍚啖我得唔得

在巴出聲
唔洗錢排到去沙田啦

搵我？

邊到有

好掛住你

我唔掛住你喎

一掌送你見佛祖

五指山都困我唔住啊

how about 老婆？

無啊 無人要

在巴我在沙田等你

睇過一次眼真係唔會想再睇

咩價錢

我地沙田見

你唔是在巴
不見不散

Ko

我係沙田 唔見你既帽帽

唔記得
唔係好貴，但都唔平
30歐掛

我帶住咗

睇到字都要洗眼了

我搭緊的士來 等me

留返屋企啪啦

夠飽但係食一件唔夠開心

中出錫你

的士咁比面 鍚晒你

原來光頭呀叔同肥c9係講緊荷蘭show
我仲以為講緊lingling同nth
睇到我1999

話說中出同阿春又唔知執左邊

一個人食二人餐
我試過 我真係試過

肥c9，你好嗎

作為女仔,
我都覺得可以好安心咁帶男朋友行紅燈區.

你永遠唔會知佢同d 男性朋友一齊行果時入左邊區

好重口

早排好似60蚊6件雞

細過5歲既bb就可以

你係肥c9定光頭阿叔

咁抵食

50 蚊 6 件.
又毒自去食
食左 4 件就頂唔順了

我今年3歲半

求通知執二手

咁點算

你地去開show
荷蘭人肯定會失業

光頭啊叔係我

拎張出世紙黎望下先

不做大晒鬼.
預左食唔晒叫了外賣裝.
食剩拎翻屋企

位位30歐唔該

話比出出嗲哋知你蝦我

你幾時由佢第四個老婆變左做仔

以為有得執雞

佢是我甜心嗲吔

媽咪呢？

sugar daddy喎

唔會有媽咪㗎

叫佢請你食飯啦

頂 load唔到個下

我又唔介意多個 sugar mother

訓撚著左

公司冇人咩

有，但好靜

收工去咗健身
好有空

同卡比一齊成為大隻男

你走啦

佢已經係啦

我已經練咗好多年

依家係為咗可以放心食野繼續練
沒意比較

個個都可能訓晒

你又知

我又唔是盲

今日偷唔偷走啊

所以我好肯定
大隻都係溝唔到女

今晚要出去食飯偷走都冇用 其他人未收工

邊關事

大隻文青
你玩哂啦

全盛期都唔可以因為大仔而溝到女

而家退步咗更加冇可能

又有街去🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

又有約

幾時令你有我係文青嘅幻覺

偽毒可恥

Seed c唔好妒忌me

真毒難得有街去

又搵我？

今日有人約聽日又有人約玩曬啦

當為健康

溝女就用性格

咁出事啦
我女人性格

唔好咁記得me

mk在
一陣又好熱又成身汗

愁善感重既mandy

病咗仲出街wet

我拍拖嗰陣時係好易呷醋
但係伴侶唔會知

費事令佢唔開心

但係又唔會主動check人
不過見到facebook有相
係咁有whatsapp 就會亂諗

好似女人

約咗晏教定出出？

屌我都係 我份人諗好撚多 好辛苦
I know that feel

兩個都失蹤人口

會食清d

尤其是伴侶ex搵佢
或者佢唔小心提到ex係點點點

真係亂諗足成晚

食清淡啲的囝？

一有whatsapp 就

缺少左安全感呢樣野

改行食女

尤其係
你睇到明知係邊個搵佢
簡單問句冇事嗎
答你冇嘢普通朋友啫

個心寒到

我同你都係普通朋友開始喎

又唔可以開口問
一問就會鬧交

伴侶又唔夠細心唔知發生咩事

咁樣大家都大壓力哩

爭飯食？ 要送你去見佛祖？

冇安全感都冇辦法

唯一解決辦法就係唔出聲
唔出聲佢唔知
得自己辛苦

好過嗌交兩個痛苦

Mandy係天蠍？

有樣睇 ？？

有時d野 你好緊張唔代表唔會發生
緊張都冇用
放鬆d對大家都好
想知咪問一句囉
講就要信架喇
好似係

偽毒

唔係我唔信佢
而係
有啲嘢見到
明明小事都唔坦白
個心唔舒服啫

可能啲ex全部都係女神級

ex啲前度全部都男神

我呢啲肥矮柒毒 冇信心

其實就未必係佢唔夠細心
只係佢真係未必覺得有野 人人條線都唔一樣呀
所以我都成日反省自己 跟住會好憎自己

呢d有少少關家庭因素

單親家庭大表示
好難有安全感及信任
當信任一個人
就好怕畀佢背叛

因為我好了解自己
只要一背叛就唔會有機會

我巴黎架嘛

一齊

冇架喎
兩個人 點都要有信任
雖然 人 係絕對可以突然就變
唔鍾意就唔鍾意

難道你想見耶穌

約me

知你偽毒好耐啦
已cap低隨時bin c

我都係

一次機會都無

無端端消失三日，可以當分手/member]

畀個五我

唔知係搵唔岩人定我太唔岩人

唯有唱下 其實自己一個更開心

唔好咁留意me

恭喜你
收到新兵了
請到收件箱領取禮物

你好自為之啦

死仆街快d禿頭

Seed係絲黎，屬於nth。

新兵任務
1. 收集娘娘圖片一張
經驗值：60
功勳：60

me is 四眼毒撚
咪屈

國籍都可以雙重啦
當兵邊有分男女㗎

呢度無娘娘

我有棍ok?

So？

任務完了

屌

恭喜你！你升為2級，有一點新技能點 按f5 學習新技能
兵階上升還需功勳值 40點。
請繼續努力

可以升Lv未？

唔好拉我落水 seed c 是大家的

我收到娘娘送嘅字
有冇特別功能？

是屬於你的

可以做公會旗幟

又話單身既

香港地仲有幾多A0

唔該尊重下seed c 等佢自己揀

Linglingc 唔巧聽佢亂up

1

2

3

4

你地好得閒咩

係

5

6

不過我都係 收工了

都幾得閒
黎左個新人就咁睇仲忙過我

點都要扮下工既

我好少扮
浪費時間

一日半日姐

健身完
回家去

咁早？

1530開始
1700完
差不多啦

7

8

@中出

師兄都有d料喎

失蹤人口

師兄唔敢
當不過玩咗好多年啫

今日輪到大婆

佢係咪病咗

好多年
係邊到操野

康文署咋
讀書時期玩到而家

文迪照顧緊佢

春春？

你唔見佢都失蹤咗咩

我後宮都入唔到

即刻上水

我得閒咗成日
去咗碎紙

呢到係咪個個都大隻仔嚟

後眼呢？

又唔上黎吹水

我唔係

我好撚大隻

長期有人排

我攰
要叫春

忙左成日

心血來潮
想買餸返去煮飯

去啦

高手
好多煮食高手

我係beginner
上次就係煮衰左所以佢鬧鳩我
最後分埋手
邊度跌低就邊度企返起身

Agger

唉 好灰

屌你喇
要人送部mac比你

咩樹？

on9 仔磁石係道

問佢自己

你地隻揪左？

係比人當水魚當傻仔

講啲唔講啲

有估仔聽喎

唔係掛，咁都鬧，佢係咪睇得地獄廚房太多

detail

好賺過睇戲 600

我仲要相都未見過

完喇 就咁多

即刻上水八

係呀

春春你mon po

點知已經講完

係 咁樣好快發達

未見官先打30大板
真係當你傻既咩

點樣可以神不知鬼不覺咁交換tg

數字巴留過呀嘛

置頂有用

數字巴po過tg 係咪直接pm咗

原來真係有用

估唔到

洗唔洗幫手

Sorjaitaulingling

有冇圖
想像唔到點講出口

幫我 set 返tg id 先

突然個post咁精彩

啦數字巴 呢舖你有cap圖就撐你

已add

獨享

係幾厚臉皮先講得出

仲諗住幫下你 點知冇id

呢度都好多扮毒撚

你都係！

樓主咪第一個

仲咩唔出左黎見左先

出現了

事主回應下唔該

女事主

回應下

我們中出了中出
中出呢？

加我tg比你

而家好柒都做得

有冇人add
造福大家

睇公司
暫時hka 果d 多數比較靚
國泰果d
Hkexpress 好似無見過有fd o做

卡比係高汁絲來架快add

Cap圖等大家幫你評下理

講禮貌既工作日資應該喊出黎

支持出圖比大家評評理

上水準備搶頭香

花生女神唔響度都要準備花生🥜

推到有圖

甩晒 有花生食

有圖有真相

準備下個post 繼續

求圖

你今日全日都睇到1999我

當時人潛曬數講緊數 ？

或者揾人add數字巴

我都唔記得左

真係有

要絲打先受

下官包龍星已經準備升堂

哦
改id 啦

Lingling 客棧已備花生

你唔講
佢點知呢

數字

我唔中意呃人

?

低能
我先唔想理佢

1001